一人一個最好睇機戰番

重裝武器

天元突破

天使與龍輪舞

正經：macross

大淫蕩

重裝戰姬 幾時出動畫

Ditf

Seed Destiny

支那game 不了

刀劍神域（uw 機龍）

近年就Granbelm

你個套有係多啲圖？

端哥sick ball
零二世界第一
不過爛尾

神作，不解釋

既然開到聲 冇理由唔俾啲珍藏你睇嘅

大河原做機械設定 正啊

仲有無

自己去google搵啦

muv luv

TⅤ中間好惡頂D畫面又暗D打鬥畫面重重覆覆
果時食完午飯係公司睇睇下訓左

第六影?

A/Z 第一季

太陽之牙特古拉姆
太陽の牙ダグラム